旺角菜街被殺！街頭表演者何去何從？

我建議佢地去大灣區度表演！
把握每個機遇

捐返入老母個閪度

返去祖國跳喇

政總

金紫荊

公民廣場

立法會

禮賓府

中聯辦

十分讚成！

金紫荊 唔錯

金紫荊冇得輸，開正果班遊客口味！

中聯辨同政總